大家拒絕名校 secret 呢個 MK 5P 集中地未？

名校 secret 好多 po 都殘體字同 5p = 紅底+MK

有咩理由報紙佬未出聲，名校 secret 就搶住出 po ? 成件事好吊詭